網上行家居寬頻就到期 求續約/新台plan

網上行續約或新台plan
請岀招
唔好淨係留個電話

有優惠！